記住,之後香港變集中營/變武漢,就係因為香港人對政府同狗唔夠狠,保埋D道德潔癖.

你尋日唔殺狗/去幼稚園門口殺幼狗 唔變恐怖分子
話自己唔可以變惡魔,今日就係你中武肺/被清算喇

做道德聖人咁死去啦,香港人自己揀既

.